CUSTOMER:
12110094
Chức năng về chăm sóc sức khỏe, kênh hướng tin tức cho người cao tuổi và thêm giao lưu trực tuyến giữa các thành viên của Web nguoicaotuoi.com làm tôi thấy rất thú vị và không còn cảm thấy cô đơn.
Trong chức năng sức khỏe, tôi có thể biết thêm về một số các vấn đề liên quan đến sức khỏe và cách phòng tránh cho bản thân. Từ đó có thể chia sẽ cho gia đình và bạn bè.
Nguoicaotuoi.com giúp tôi có thể hỏi đáp trong mục tư vấn sức khỏe và các chuyên gia tư vần sức khỏe sẽ giải đáp về tâm lý gia đình, tâm lý ngươi cao tuổi, và các cách để nâng cao sức khỏe cũng như là tinh thần.
Mục trò chuyện giúp tôi có thể tham gia trò chuyện trực tuyến với những người khác. Tại đó chúng tôi có thể tâm sự, chia sẻ vỡi nhau về gia đình, sở thích của mình. Nhờ vậy mà tôi cảm thấy bản thân mình được trẻ hóa và tìm được nhiều niềm vui trong cuộc sống.
Mục giải trí giúp tôi có thể nghe đưuọc những ca khúc hay và bộ phim yên thích.
Mục tìm kiếm nhanh cũng hướng tới giải trí và một số tiện ích cho người cao tuổi như chúng tôi.
Ngoài ra còn có chức năng tra cứu giá vàng, xổ số, chứng khoán cho người thích thông tin kinh tế thị trường.
Trang Web nguoicaotuoi.com thúc đẩy và giải quyết việc ít sử dụng internet của người cao tuôi thông qua những bài viết về lợi ích của internet với người cao tuổi.
Trang Web nguoicaotuoi.com - chiếc cầu nối nhịp yêu thương giúp kết nối con người lại gần với nhau hơn. Vì vậy tôi quyết định dùng trang Web này.